有冇人試過搵野塞入去龜頭個出尿位

到底係咩感覺, 係咪好似女人比人屌緊咁

試過
唔想試

問男人女人比人屌既感覺係點

試過 依家如廁好暢順

係 唔洗出力都流出黎

你唔好咁痴線啦

試過有束尻毛插左入去好爽

可以咁講, 都冇乜野嘅, 要長插尿喉囉

去搵ssp yoyo 幫手

係你碌鳩太短定啲鳩毛太長

尿道唔屌得，女人個尿道都唔屌得啦係咪小學冇教

SM?
一定好撚痛
但有啲人會覺得好爽

女人比人屌果個叫陰道唔係尿道

有，塞條尿喉入去
利申：絲，冇撚，負責塞人

唔可以ZIP支牙籤入去尿道?

孫悟空同豬八戒

Abstract

An 89-year-old male developed chronic urinary retention for five days due to a lobster tentacle impacted in his penile urethra.

真係一百歲唔死都搵到嘢玩

護士姐姐~ 我要塞塞~ 塞塞~

冇擴張能力亦都唔會覺得有快感，只會受傷，尿道發炎咁你下半世可以插尿管做人

有，第二條鳩